有四十萬點部署好

今年黎緊fresh grad
個景好差 但有四十萬儲落
點部署好

all in 利物浦

40萬係連登=40蚊

0005

原油

又唔係叫你落場踢
有錢就有得賭架啦

期油

分段入QQQ

過大海

on9 當有趣

樓主fresh grad幾多歲有40萬?

買哂7500

儲多960萬

fg有40萬，樓主都幾勁

開呢個post問都係on9 當連登係私人投資經理咩

信我，今晚可以ALL IN 第四場「甲烷」位置
贏到你笑

利申：「馬場再出發大聯盟」召集人

仆你個街，fresh grad 都有40萬，筆錢做雞定做鴨得返嚟

All in 5仔

係連登問得 都係嫌錢多想蝕晒佢姐

孝順daddy叫佢再比多d你

有100m財務自由
去邊做咩你鍾意就得啦

比個忠告你
唔好買港股

On9 你叫人儲10m 無la la 變100m

數學家

上lihkg問
不如你自己研究laa
一陣輸左又多個苦主po

半年前會叫你買口罩

估撚到有人會咁講

All in 3175

All in Microsoft or 700

All in Tesla

美股新手求教

教你唔好聽連燈仔講必羸

保守：
30萬 黃金
10萬 SPY

進取：
跟樓上啲師兄

係邊度落盤

all in tsla

全部買港交所

三字真言 QQQ

提醒你一句，做淡慘過做雞
你要留意既野係咁多

呢個真

借多四十萬all in tsla

Cut半50m都夠

不如講下你點搵呢40萬